[4月新番]巴哈姆特之怒 VIRGIN SOUL 第12話

故事簡介
神擊的巴哈姆特 GENESIS續篇VIRGIN SOUL為原創路線
兩位新主角，分別是天真活潑的賞金獵人美少女ニーナ，以及剛剛繼任為王的夏利歐斯十七世。兩人相比之下，ニーナ渾身上下洋溢著光明的氣息，然而這位新國王卻似乎比前作《GENESIS》那個縱情酒色的老祖公「夏利歐斯十三世」還要更陰險、更冷酷；他不畏神明、不怕惡魔，甚至企圖使用『禁忌之力』來胡作非為……

STAFF
原作：Cygames
制作：MAPPA
監督：さとうけいいち
脚本：大石静
キャラクターデザイン：恩田尚之
美術監督：中村豪希
音楽：池頼広
撮影監督：淡輪雄介
VFX スーパーバイザー：森川万貴
エフェクトアニメーション：橋本敬史
色彩設計：三笠修
CG ディレクター：伊藤敬之
編集：廣瀬清志
音響効果：勝俣まさとし

CAST
ニーナ・ドランゴ：諸星すみれ
シャリオス 17 世：梅原裕一郎
ファバロ・レオーネ：吉野裕行
カイザル・リドファルド：井上剛
アザゼル：森田成一
リタ：沢城みゆき
バッカス：岩崎ひろし
ハンサ：森久保祥太郎
ジャンヌ･ダルク：潘めぐみ
ソフィエル：坂本真綾
ディアス・バルドロメウ：間宮康弘
アレサンド・ヴィスポンティ：小野賢章
ムガロ：???

TBS第2集起播放時間
毎週金曜 25:55-

HKT24:55

直播如有：00:55

巴哈姆特之怒 GENESIS 線上

巴哈姆特之怒 VIRGIN SOUL 線上

官網

【神撃のバハムート VIRGIN SOUL】#12 The Great Escape 予告

屌
套野點解可以咁好睇

神族重有咁多兵係度,咁路西法係咪都收埋左一堆魔族等時機

因為担心你,所以在你身上安個炸彈

本季最佳動畫
有無話呢季做幾多集?
最尾仲有DAOKO

支那狗

好似24

最尾巴哈魂把聲係DAOKO?

真係抵人類俾神屠殺， 初生之犢不畏虎

鳩估打打下巴哈再降臨
發現三族要同心合力打
最後人神魔bbq end

講起巴哈又諗起阿米拉

巴哈=阿米拉
爆炸頭同鎚仔頭又會騎上去巴哈上邊同阿米拉見面

24咁多

作畫數夠動作流暢度高唔會一舊野

爆炸頭變左天然卷之後點解會型左咁多

其實E出真係今季黑馬, 點解無人討論?

連正確的卡多都開始無咁吸引, 而E出開始集集打

上一季都好似冇乜人睇
但講畫質講故事
呢套係一流

唔知呢
我印象最深就係前幾集3人格劍嗰段仔
精彩到我O哂咀
仲要BGM勁正

唔算黑馬啦,上季樣樣都保持到高水準
今季都預左KEEP得住

人物設計特別引唔到人睇掛
我都係之前聽到話係大製作,現場請樂團配樂,
加上有玩cygames啲game先開始睇

依段真係
阿薩國王互打之餘仲要顧及凱薩嘅干預
而凱薩又要避免兩人夾攻 畫面流暢度超正
其他動畫多數俾幾個靜態特寫+一下閃光hea鳩人

今集淨係妮娜係運輸車跌出黎再避野再上返車
呢一段仔都唔知燒左幾多錢

入咗shadowverse坑先睇

有cygames射水怕咩燒錢

說話唔係咁講
GBF搵A1整 爛到仆街
連登直頭無人討論